突發：牛津大學武肺疫苗初見成效

英國研究
千幾人測試
有效令免疫系統對抗病毒
七成人出現發燒及頭痛非危險副作用

係咪第三期先

死多幾件藍屍廢老同警畜先研發成功得唔得

係，入咗 Phrase 3

初步咋，疫苗設計成傳染唔到俾人，外型上極似武肺病毒，教免疫系統攻擊啲病毒

發燒及頭痛

上邊就話第三
你就初步

得張圖，冇sources link?

即係同平時啲疫苗有啲分別？我記得以前讀Bio，話疫苗係由帶毒部份抽走嘅病毒所製。

今次係將武肺病毒嘅傳染能力降至0，而唔係抽走帶毒部份？

所以試驗者會有發燒頭痛等武肺病者嘅症狀？

日不落硬起來，有疫苗就做到救世主，叫雜種跪係地含都得

Link

疫苗股又插得

英國研究

我只相信牛頓

英國研究

世界頂尖大學

牛肺疫苗

疫苗設計成可以傳染咪重好？

都比支共買起了

咁會好麻煩, 即係洩漏一隻專打武肺既新「病毒」出黎, 傳染唔到先可以有紀錄, 追蹤到同埋分辨到

藍屍 愛國
應該等中國研發

用外國貨 等於叛國

可以傳染如果變種會點?

疫苗唔係只有受體而冇RNA?

咁可能因為會自動傳染,藥廠賺唔到錢

話最快年底先有，廣泛使用要出年，聽左成半年，呢啲都係聽住先啦

推香港獨立 唯一出路

世紀病毒之後有救世疫苗
唔知點解會諗起I am legend

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由

即係牛痘果啲？

好似係呢份

-6

祖國真係好勁

七成人出現發燒及頭痛非危險副作用

唔識science. 歐洲既病毒疫苗會唔會黎到香港變左冇效？因為香港同歐洲既病毒唔同種

BBC wor咁都要link?

信唔信中國又跳出黎話佢研發到

勿忘721
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

英國研究都係聽住先

支國一早就話研發到 已經打緊落人身上啦

打流感針都係呢啲副作用

支那鍾意拎人地條formula出篇文當自己研發架嘛

牛頓大學好波

西醫同科學 都係外國嘢

疫苗係令你適應個病毒
基本上等於你經歷一次病
所以病徵一樣會出現
冇副作用果d機率同冇病徵患者一樣
所以出現副作用應該會根據本身個病有病徵既機率

利申9upper

用人類測試！2.5期！下一步一萬人測試

日出國

終國準備自主研發

就算有疫苗要全球打曬都唔係幾年內既事

如果依個係講緊ChAdOx1 nCov-19依隻嘅話 篇報道就講緊早幾日個個消息 最近進入左phase 3 但依篇並唔係講緊phase 3好成功 因為好似話phase 3係過萬人做嘅
有錯請指出

Oxford呢隻係係Phase 3
Phase 3 係千人測試，另外仲有兩隻喺Phase 3 階段
一隻係中國製叫Sinovac
一隻係澳洲研發嘅，不過呢隻唔係專門針對Covid 19，而係加強相關免疫力
全部都係巴西同南非測試緊

Phase 4就係greenlight，可以mass production for general use

In phase 1 of clinical testing, the vaccine is given to a small group of people to determine whether it is safe and to learn more about the immune response it provokes.

In phase 2, the vaccine is given to hundreds of people so scientists can learn more about its safety and correct dosage.

In phase 3, the vaccine is given to thousands of people to confirm its safety – including rare side effects – and effectiveness. These trials involve a control group which is given a placebo.

唔知會唔會有bno就有疫苗打

你用中學既知識去理解咁多科學家r緊頭既事，都幾撚勁

重有大大個 Medical Research Council 都要信呀

學到嘢

「突發！！！」獨立調查委員會 成立？強烈支持

疫苗唔是全部都係差唔多藥理？
利申：虛心請教

疫苗！

即係三成人有危險副作用,老實講而家中左都係一成機率死亡,直接中肺炎仲低風險過qn疫苗

刁: 我不要
學老毛

唔可以3成人咩事都冇架咩

佢地真係研究到
好快啲第一時間衝去申請專利先
一陣有啲好唔要面既國家走去申請就大鑊

條友on99

即係三成人會變喪屍

荷蘭叻黎

你係咪未打過卡介苗呀小朋友...

慢慢等 出年有都已經快

Sorry 我應該補充返以免誤會，你本身個資料其實係無錯嘅
即係個report係講緊Phase 1、2好成功，而家進入咗phase 3，而唔係講緊phase 3好成功
只不過Phase 3唔係萬人測試，而係千人測試
但又其實嚴格嚟講你唔係錯，因為個測試唔係1 take pass，而且會喺好多國家做，一次千人試，試多幾次就幾萬人甚至十幾萬人

忍下喇，遲到好過冇到

When will I get a vaccine?
It is possible a coronavirus vaccine will be proven effective before the end of the year, however, it will not be widely available

effect size 係幾多
有幾多%既subjects 有effect?

btw, 等睇係咪pub Lancet 再算

The study showed 90% of people developed neutralising antibodies after one dose. Only ten people were given two doses and all of them produced neutralising antibodies.

咁撚屈機

呢個真 日日睇新閒都話成功研發疫苗 早幾個月先講咩港大成功研發 過一個禮拜又話咩俄羅斯都研發到疫苗 又話咩已經做緊臨床測試 過左幾個月又係講緊呢啲 已經聽到麻木